種票一定唔止得曝光果啲咁少

你諗下
得果幾單咁揚有一屋多姓
種黎有乜用
肯定好撚多屋企全藍絲既比人種左冇爆出黎
而且今時唔同往日
建制可能唔止會動用老人院果啲黎投票
應該會出動埋上面14億人黎投

唔俾傳媒check 選民登記資料
就係怕曝光

有800萬人去投票

睇國際組織黎監票啦